# Copyright (C) 2015 WP Job Manager - Job Tags
# This file is distributed under the same license as the WP Job Manager - Job Tags package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Job Manager - Job Tags 1.3.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-job-manager-tags\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-01 19:11:19+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-13 17:15+0800\n"
"Last-Translator: 蓝月网络 <admin@lanyueer.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/class-job-manager-job-tags-shortcodes.php:51
msgid "Filter by tag:"
msgstr "通过标签筛选："

#: includes/class-job-manager-job-tags-shortcodes.php:202
msgid "tagged"
msgstr "标签"

#: includes/class-job-manager-job-tags-shortcodes.php:291
msgid "No jobs found tagged with %s."
msgstr "没有找到标签为%s的工作。"

#: includes/class-job-manager-job-tags-shortcodes.php:336
msgid "%s job"
msgid_plural "%s jobs"
msgstr[0] "%s工作"

#: includes/updater/views/html-key-input.php:4
msgid "Licence"
msgstr "许可"

#: includes/updater/views/html-key-input.php:7
msgid ""
"Enter your licence key and email and hit return. A valid key is required for automatic "
"updates."
msgstr "输入您的许可证和电子邮件并回车。有效的密钥用来自动更新。"

#: includes/updater/views/html-key-notice.php:2
msgid "Hide notice"
msgstr "隐藏通知"

#: includes/updater/views/html-ms-update.php:6
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href="
"\"%2$s\">View version %3$s details</a> or <a href=\"%4$s\">update now</a>."
msgstr ""
"发现了 %1$s 的新版本。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">查看版本 "
"%3$s 详情</a> 或 <a href=\"%4$s\">马上更新</a>。"

#: wp-job-manager-tags.php:90
msgid "Job Tag"
msgstr "工作标签"

#: wp-job-manager-tags.php:91
msgid "Job Tags"
msgstr "工作标签"

#: wp-job-manager-tags.php:103
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: wp-job-manager-tags.php:104
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: wp-job-manager-tags.php:105
msgid "Parent %s"
msgstr "父 %s"

#: wp-job-manager-tags.php:106
msgid "Parent %s:"
msgstr "父 %s:"

#: wp-job-manager-tags.php:107
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: wp-job-manager-tags.php:108
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: wp-job-manager-tags.php:109
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新的 %s"

#: wp-job-manager-tags.php:110
msgid "New %s Name"
msgstr "新 %s 名称"

#: wp-job-manager-tags.php:120
msgctxt "permalink"
msgid "job-tag"
msgstr "job-tag"

#: wp-job-manager-tags.php:134
msgid "Tag Archives"
msgstr "标签存档"

#: wp-job-manager-tags.php:135
msgid "Enable Tag Archives"
msgstr "启用标签归档"

#: wp-job-manager-tags.php:136
msgid ""
"Enabling tag archives will make job tags (inside jobs and tag clouds) link through to an "
"archive of all jobs with said tag. Please note, tag archives will look like your post "
"archives unless you create a special template to handle the display of job listings "
"called <code>taxonomy-job_listing_tag.php</code> inside your theme. See <a href=\"http://"
"codex.wordpress.org/Template_Hierarchy#Custom_Taxonomies_display\">Template Hierarchy</"
"a> for more information."
msgstr ""
"Enabling tag archives will make job tags (inside jobs and tag clouds) link through to an "
"archive of all jobs with said tag. Please note, tag archives will look like your post "
"archives unless you create a special template to handle the display of job listings "
"called <code>taxonomy-job_listing_tag.php</code> inside your theme. See <a href=\"http://"
"codex.wordpress.org/Template_Hierarchy#Custom_Taxonomies_display\">Template Hierarchy</"
"a> for more information."

#: wp-job-manager-tags.php:142
msgid "Tags Filter Type"
msgstr "标签筛选类型"

#: wp-job-manager-tags.php:143
msgid "Determines how jobs are queried when selecting tags."
msgstr "确定选择标签时是如何查询工作的。"

#: wp-job-manager-tags.php:146
msgid "Jobs will be shown if within ANY chosen tag"
msgstr ""

#: wp-job-manager-tags.php:147
msgid "Jobs will be shown if within ALL chosen tags"
msgstr ""

#: wp-job-manager-tags.php:153
msgid "Maximum Job Tags"
msgstr "最大工作标签"

#: wp-job-manager-tags.php:154
msgid ""
"Enter the number of tags per job submission you wish to allow, or leave blank for "
"unlimited tags."
msgstr "输入你允许的每个工作提交时可输入的标签数，留空为不限制。"

#: wp-job-manager-tags.php:160
msgid "Tag Input"
msgstr "标签输入"

#: wp-job-manager-tags.php:178
msgid "Maximum of %d."
msgstr "最大值 %d。"

#: wp-job-manager-tags.php:184 wp-job-manager-tags.php:195 wp-job-manager-tags.php:205
msgid "Job tags"
msgstr "工作标签"

#: wp-job-manager-tags.php:185 wp-job-manager-tags.php:196
msgid "Choose some tags, such as required skills or technologies, for this job."
msgstr "选择一些标签，如必需的技能或经验等。"

#: wp-job-manager-tags.php:186
msgid "Choose some tags&hellip;"
msgstr "选择一些标签&hellip;"

#: wp-job-manager-tags.php:206
msgid "Comma separate tags, such as required skills or technologies, for this job."
msgstr "逗号分开的标签，如所需的技能或经验，这项工作。"

#: wp-job-manager-tags.php:209
msgid "e.g. PHP, Social Media, Management"
msgstr "例如 PHP，社交媒体，管理"

#: wp-job-manager-tags.php:230
msgid "Please enter no more than %d tags."
msgstr "请输入不超过%d标签。"

#: wp-job-manager-tags.php:304
msgid "Tagged as:"
msgstr "已标记为："

#: wp-job-manager-tags.php:319
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Job Manager - Job Tags"
msgstr "WP Job Manager - 工作标签"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpjobmanager.com/add-ons/job-tags/"
msgstr "https://wpjobmanager.com/add-ons/job-tags/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Adds tags to Job Manager for tagging jobs with requried Skills and Technologies. Also "
"adds some extra shortcodes. Requires Job Manager 1.14.0+"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Mike Jolley"
msgstr "Mike Jolley"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://mikejolley.com"
msgstr "http://mikejolley.com"
